美國隊長,蟻人呀(標題無劇透,內文含劇透請三思而入）

無錯

佢最後的確返去過去
然後陪條女終老到現在還

但係

如果唔係Evens唔再續約的話

依家條女又死撚咗
佢大可以響終老到現在之後
再用time machine時間旅行

但今次唔係由佢流動時間
而係俾時間流動佢身體 < Tony解釋

咁就可以學蟻人咁變幼變老

咁未可以又陪條女 依家老完又變返後生囉